{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49659&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 스테이오늘-문막"
    },
    "text": "全客室は禁煙室で、65インチアンドロイドTV、ネットフリックス、空気清浄機、羽毛寝具、麻薬マットレスをご提供しております。 ホテルロビーにはパフュームゾーンがあり、様々な香水が使用できます。 駐車場は室内駐車が可能で、計30台の駐車施設を保有しています。 周辺にはブルースカイゴルフクラブが500m、西原州駅が車両2km、塩山ランドが4km、オークバレーリゾートが2kmなどが位置しています。 客室の内部施設としてはVIPルーム基準人数(2人)のほか、追加人数の費用があり、保護者同伴の児童は6歳以下無料で宿泊可能です。 VIPルームは最大3人(有·VIPルームで3人入室する場合、家族以外での男女同室での宿泊は不可能であり、ペット同伴での入場はできません。 朝食は階のダイニングルームで利用でき、利用時間は07:00~09:00です。 朝食サービスの品目は客室に持ち込めません。 フロントやその他の施設としては洗濯機、乾燥機、電子レンジが無料で利用でき、電気自動車の充電器も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチのアンドロイドTV、ネットフリックス、空気清浄機、羽毛寝具、麻薬マットレスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルロビーにはパフュームゾーンがあり、様々な香水が使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、室内駐車が可能で、計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはブルースカイゴルフクラブ、西原州駅、塩山ランド、オークバレーリゾートなどが位置しています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームの人数制限はありますか？",
            "answer": "VIPルームは基準で2人まで宿泊可能ですが、追加人数には費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "VIPルームでの宿泊は男女同室で可能ですか？",
            "answer": "VIPルームで3人入室する場合、家族以外での男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童は6歳以下無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は階のダイニングルームで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室に朝食を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、朝食サービスの品目は客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 442
    }
}